聽朝要去拜山嘅同我入一入嚟！

你哋要幾點身
利申: 喺柴灣拜山, 但住喺流浮山, 要5am出門口

Same, 早你一粒鐘去搶食頭香

關我撚事？

你早起身我有錢分？